美孚人唔救香港人都要救！！！！！

未殺到埋身都唔知驚
連繼兩日出到去美孚都冇乜人
今日收翻翠雅山房 聽日收翻啲政府宿舍 後日收翻你屋企（公屋）
冇事嘅 都翠雅山房唔近你
但留意翻
十分鐘路程就落翻美孚
美孚啲交通係四方八達
冇黨鐵西鐵都有巴士小巴周圍去
去元朗紅磡沙田坑口旺角尖沙咀
一個唔為意偷走幾件落社區同你挽大佢

美孚人唔自救 咁香港人可唔可以自己救自己
暴大要人都各區開花 都有人出有人救 咁抗疫中心開係你屋企隔離做咩唔理？

抗疫不嬲係同政治有關 搶唔到口罩唔封關要醫護罷工都知咩事啦
由正苦靜靜雞將翠雅山房收翻趕走住客做隔離營嗰刻就表示可以隨時收翻任何係正苦嘅嘢做隔離中心

聽日（2月3日）翠雅山房就正式成為隔離營開正係你屋企隔離
勇武同和理非都出嚟做下嘢啦
]
[red]自己香港自己救啊[/red]

老老實實，見到有d心灰，連美孚人自己都唔肯落黎幫手，要靠區外人冒死幫佢地，我仲有咩可以講

美孚既手足其實做得好好...
第二轉清場幾百隻狗都拉唔到人
雖然真係冇乜街坊願意企出黎
但都唔好剝削美孚手足既功勞

聯署都有五千幾六千㗎 其實好多都係有心㗎

唔好以為美孚變疫區唔關你事
大爆發傳開去荔枝角深水埗葵青大家唔好埋怨

[柒婆圈套] 武漢肺炎將會令區區都會變condom

要救，都要自己爭氣至得

自己都唔爭氣
班中產撚會同你拿條命搏

有個和理非frd住美孚新村都冇落去
坐係屋企食花生
On撚9

打夠啦打夠啦